[有頭有尾]年宵CityZooper 吳文謙同學道歉聲明

早排連登巴絲因城大學生售賣未經授權Zookeeper 攬枕

對兩名學生發起狙擊行動

吳文謙同學（小搞手）透過Facebook page聯絡小弟

發出道歉聲明

因佢唔係有負於小弟
小弟只係純粹狙擊得佢比較嚴重既一個
個人亦無權置喙
最後決定都係予以公開

唔知咩事既可以睇懶人包

「大神是也巴打您好，我要交托這道歉信給我的朋友的去send給你不是因為我想逃避責任，而原因會在下面提到，所以我在裡道一個歉。

我參加今次年宵活動並不是支持翻版貨品，而是想在大學生活中體驗不同的經驗，認識更多的朋友，擴大自己的圈子，卻想不到竟然招來意想不到的結果。

在今次的活動中我只是一個小搞手，只是參與了入股、宣傳活動和在維園年宵中當值了半天，在其他環節例如在法律問題上、貨物來源、資金的運作上我完全是不知道，只是所有事搞手説甚麼我就信甚麼，而且我與其他搞手的認識不是非常深入，我們並沒有互相交換fb和ig等賬號，我們的唯一聯絡方法是透過WhatsApp群組，甚至我連那些電話號碼是屬於誰我也不知道。

而我刪除了fb和ig等社交賬號並不是想逃避責任，而是不想自己、朋友、甚至家人因爲我受到騷擾和牽連。在這幾日我的生活已經受到影響，我亦都擔心我往後的路受到影響，所以才删除自己的社交賬號。

不過最遺憾的是大神是也所開針對我的post令我感到無奈和有陰影，不是因為我被起底而感到無奈和有陰影，而是你在標題上所用的字眼帶有人身攻擊成份，導致不少回覆者都將視線放在我的外表上，令我覺得是對人不對事，這亦都我感到最無奈的地方。希望您以後再開類似的post將焦點放在事件上，並不是要用外表去人身攻擊被起底者。

最後，我想對因爲我而受到影響的人、版權持有人、所有支持知識產權的人作出深表的歉意，從今次事件中我有很大的反思，亦因為我的好奇心和無知而捲入今次事件中，亦會在往後日子帶眼識人，做足功課和三思而後行，亦希望今次針對我的事件告一段落，對我的生活回復正常。

希望大神是也巴打可以不公開這道歉信，在私底下解決這件事。」

on9

真係告起上黎,「唔知道/唔清楚/係搞手負責」絕對唔係辯解理由.
咁收錢時又係唔係搞手收晒, 佢無份收錢先?

點解呢d so call 大學生面皮可以咁厚? 我覺得香港教育真係出左問題.

狙擊得好

咪係 十幾年前海關打擊老翻碟廣告都有教啦

「總之我要講嘅已經講哂，我知嘅已經講哂 ，我自己唔想再將其他唔關事嘅人拉落水，你問我搞邊個我自己都唔識答，我剩係知你窮追猛打我對大家都冇好處。我已經打咗封道歉信，已經明白自己嘅問題，加上活動已經完結，我唔想再同今次活動拉上任何關係，亦希望我嘅生活回復正常。我唔介意網上啲人點講，好多人都知我只係活動中嘅小角色，窮追猛打我都冇意思，不如你用番時間去搵一啲有用嘅人去狙擊。你之後嘅狙擊行動我唔會再理，你亦都可以將事實講出嚟，不過你亦唔好扭曲事實，我已經叫我朋友將你哋之間嘅對話留底。最後我亦都好感謝你今次狙擊行動令我給取唔少教訓，不過我可以幫嘅已經幫哂，做嘅已經做哂，希望冇緣再會。」

巴打淨係狙擊一個唔係幾好
公平啲 要屌就屌晒咁多個啦

Agger

明白
同一檔zookeeper，連登亦有將大搞手郭晉熙同學起底，都有針對佢既狙擊行動
當時甚至有其他巴打去到檔口喥屌

另一檔賣pokemon，檔主同有份參與既香港中箭成員小弟都有屌
亦有公開檔主ivan 之前借雨革喺_登搵食呃巴打錢、自己攞光環既劣行

我明白即使係做依兩單，對比成個年宵都係杯水車薪，好難做到公平
亦都反思有無需要繼續狙擊落去

所以同巴絲交待埋道歉依樣
算係告一段落，做狙擊應該有頭有尾

淨係搵個大既同個樣衰既搞手屌
要屌就屌晒全檔
係 每！一！個！

收完錢就扮晒好傻好天真？咩叫小角色？咩都唔知唔知 ... 唔知你又參與？唔知你又收錢分錢？

我原本當然係想屌哂

無奈
1. 起唔到其他人
2. 小弟本身班底同合作既人數不足以同時再開更多戰線

講你？

想有頭有尾，唔想狙擊爛尾畀個交待都係畀巴打負皮